[突發] 比利時兼歐洲議會議員拍咗段片支持我地無人睇

又係我，上次攬炒巴搵英國議員段片又無人睇
今次比利時既港人組織拍既片都係無人睇
但問題唔係大家唔睇，而係拍片者同睇咗既人都唔幫手宣傳
唉，只好由我呢個Ｐ牌仔嚟

先1:35，睇完俾個like，然後post上twitter多謝下人地
唔會浪費大家好多時間

幫推唔該

Push

Help push

幫手推

推

push

Dank u wel!

有無d實際野做倒

佢個twitter係乜嘢呀我而家上去多謝佢啦

題外話，見到有人認為要block P牌仔
但我覺得我呢啲small potatos就無咩所謂啫
但好多有做實事既P牌巴絲其實唔應該block佢地
其實本來Ｐ牌無得upvote，無得推post，24小時先開一個post，真心帶唔起咩風向，最近啲分化post認真有幾多P牌出?
就算真係要block
希望有機制俾果班有寫攻略、做實事既甩咗P先再諗block